party with 達哥

What's up 達朝子民
You know what it is open your twitch right now

You know what it is when I 開台
Work hard play hard we gon play all day

達哥 in the mic you know what's up
When I open stream chatroom turn it up

想知關於我I don't mind bro
兄弟 everywhere we get personal
放開你自己 that's the motto hey
今晚我同你玩到12點

從來沒有想過賺大錢
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what 假兄弟 said

生活像一場遊戲
讓我自由地高飛

直播 all day 我未夠錢洗
Ok ok what you gon say

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy

假兄弟 always tryina fuck me
You hate me baby but China loves me

Excuse me I just wanna be me
Go hard then imma take it easy

假兄弟 always tryina fuck me
You hate me baby but China loves me

Love me Love me Love me...

Party with 達哥
This is how I party

兩位gay屆 KOL crossover

啱音